有無巴打會打自己條女？

我日日都比我女朋友罵，覺得好無尊嚴
有無大男人巴打入黎開解下我

巴打，下次佢罵你你串返佢，佢如果忍唔住氣會郁手想打你，你就扮制止佢打你鍊實佢隻手，佢第二日就會疼晒

瘀

我唔係想出手
我只係想引大男人巴打入黎

講起都手痕

巴打你係點對佢

一拳就中落去

檢討下啦